江峰时刻講香港獨立既可行方法

24:59開始聽
入面講到一但國安法正式實行香港會有30萬名英國公民要走佬
當中包括BNO人士, 但香港合資格BNO人士多達300萬, 英國咁細邊安排得到地方比BNO人士
所以UK依家頌有絕招係個一份放係聯合國既正本SBJD
一但公開宣佈中國破壞一國2制,中共在無合法管治區,
下1步中共一定會出兵,依一時刻因為中共在無香港管治權
所以美國出兵係保護同盟(香港)同埋保護自己國民走佬
其實香港要獨立建國成功一定係靠大國支持(USA)先生存到
另外一題既係香港本身地理位置除左係金融中心外,頌會係一個完美既軍事港,
可以直接對住深圳連同美國係亞洲設立既中國包圍網形成完美戰陣
另鯡一提依次國安法一出令好多對一國2制頌有FF既中立/淺黃明白到香港獨立先會有自治
想要真普選,共產黨到佢地黨解體都唔會比你

希望大家睇完有冇D另類分析大家傾下

有睇開...
不過佢都係冷軍多

但佢係我睇開最有料個幾個大陸反共人士既政治youtuber
你睇細良/老蕭個D燈力勁到一個極點

朋友們好。

?????

呢招連登都講過好耐
英國唔用無計

開場白

江峰同名居正都有分析話好大機會會有槍走火。

美國佬學人干預中國內政是怎樣玩法？

欠落香港人既孽責點會主動揦返上身
我係英國既話都希望中國到2047前唔好對香港搞咁撚多野啦

江峰好似又係文革走難D人, 經歷過, 睇支共特別準

點走火法?

只要英國宣佈中國破壞一國2制,中國在無合法管治權
咁樣USA就係合法出兵
同埋香港唔只係金融中心,
香港頌可以成為軍事港

依家係要感動英國公民,要佢地支持我地
咁樣先可以逼到UK做野

同所羅門一樣比中共逼害過要走佬去美國

Push

走咗去仲反共, 算係咁
D咩柴玲, 仲有個跟巴菲特,無聲氣, 正宗食人血饅頭

推

黃世澤一早講左

係
移撚完民 做既得利益者 乜撚柒都唔撚理
肥撚到成隻豬咁 個柴玲

劉仲敬幾年前已經分析過

歷史 像水一般流淌

大陸政評人既水平高過班香港廢老大約10條街到